有冇識得個岳仔？想捐錢

岳仔係我地既英雄

岳仔日後有d咩需要

我地連登仔都好樂意幫

推